有冇絲打好鍾意征服男人果種感覺

就算幾大男人都要俾自己征服

好中意比男人打

我都有小小m ge喜好
但更愛s

好想俾絲打用假鳩插我死黨

係
聽住佢頂唔住然後果下嘆聲

Gay

點先可以無咁易比人征服到？

試過追住佢含到嗌唔好唔好

吾巧甘痴線啦

戰鬥到最後一刻都仲有氣有力過另一半

一路幫佢含一路十指彈琴掃佢肚
攪到佢成個女人咁伊伊呀呀 超爽

係網上講姐
又冇人知我係邊個
可能我隔離都男同事睇到扯佐都唔知係我

我地對手真係一件好犀利ge武器

呢招成日用

你地好Gay

真空吸啜

樓主通常征服電燈柱

M男好想被征服

成班gay佬係度ff

其實點含先係含得好 我成日被人磨牙 爽係幾爽 但會有小小痛

成個post都係男人

樓主真係絲打

互相征服先最正
一齊射果下

唔好變gay post

樓主1定0 -.-?

會呀 一定要吸到佢嗌

er...我冇撚係咪算係0

膠力

想同樓主互含

試過一路含一路插隻手指入佢後面撩前列腺 玩到佢v哇鬼叫

唔帶套真係好爽

小妹識收陰機

好中意追住男朋友條撚黎咬

捉實佢個頭
喺咁搵塊西迫佢奶

成日含醒男朋友

成班麻甩佬扮絲打

好撚痛

我鐘意可愛仔仔 之前有個小正太男朋友 同佢sex好正 jj好大 全身無毛 分左手 無左固定sp了 等暑假中

點搵依類型做女友
比人追撚含

禾地復合啦